[深入藍谷多時] 我話你知勇武係會逆轉民意，係將藍轉騎牆

有時唔小心入左啲藍谷可以睇到牆另一面既心聲
由第一日示威，無論係和平，佔路定真係有暴力場面，藍絲都係當黑衫係暴徒，鬼唔望佢地比人打死，所以721之類既白衫恐襲係唔會令佢地轉軑；反之佢地會話你抵死，而平民跪地永饒響佢地眼中簡直係治癒既畫面。

反之，當黑衫越黎越勇武，有物攻又有魔法，今日仲可以撃中水炮車同反cup Fucking 幫，班藍絲就開始怯起上黎，係咁響度問「喂差佬係咪唔夠打呀」，「點解拉左成千個都仲有咁多嫁」。因為佢地一直都係勝利球迷，一直企響贏方，但自777比人入左一球之後就開始有動搖，唯有靠差佬同藍衫/Fucking幫打飛機，但只要越黎越多廢老比人反Cup既事，佢地就唔會敢出聲，呢班貪生怕死既垃圾係最現實。

所以越勇武，班受薪愛國者就唔會敢做架兩，尤其係出黎會比人打到頭破血流斷手斷腳但死唔去，賺果500蚊都唔夠睇醫生。

所以我既結論：睇番今日人數，明知行出黎都犯法都仲可以迫爆銅灣金環，黃既pool已經好撚堅定；反之中立/藍既pool會受示威者既進攻而動搖。

祝大家武運昌隆

加油

呢班冇教養既人係受硬唔受軟
你縮佢就會得寸進尺，反之亦然

巴打深入鎮地辛苦晒

收幾百蚊比人打到殘廢
睇下仲敢唔敢收錢

所以要落力D打

Push

講真 mon post 藍絲唔好再出黎啦
玩唔過啊

有道理

香港最撚多勝利球迷

賺個一千五百都唔夠睇醫生

佢地既立場警察=法律
任何對警察負面既佢地都會屌
包括 政府 記者 法官

哇
呢篇好緊要

我一直都咁諗
佢地一開始就抹黑示威者到痴左線既地步
係咁出假新聞
狗又係咪都告暴動
根本佢地就將示威者既成本一開始就拉低哂
咁其實示威者可以推高個行動成本都無分別囉

最緊要令藍紅絲覺得自己其實係輸果邊
佢地自然覺得自己少數又唔敢出聲

所以其實唱歌活動係有用
唔洗大遊行都話到比人聽
呢度無人割

份糧得果雞碎，本身以為有皇氣照任打唔嬲，點知會比人反cup既，你做埋我果份

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March

今日既人數又可以back-up到勇武，扑撚到地鐵閪咁都咁多人支持

清算廢老

樓主要文宣啲負面同失敗主義入去
平時啲三毛係連登做咩
你係果度做番

例如
警察保護唔到藍絲
支持警察估唔到都會被反 CUP
可能都係唔夠班後生黎
不如唔好出去啦
唔夠人
出街舉國旗會畀人打
報警話唔知佢地邊個好難查
政府都係支持唔住喇
警察都節節敗退，親身眼見佢地唔夠打

佢地無 FC 架
作故仔就得

612一開波777諗住屈人暴亂一野拉到咁高
依家想收手真係on99

反正依家咩都唔做都可以比人拉，咁示威者會點?
個濕鳩政府仲諗住搞蒙面法係咪想香港一步建國

推

好文幫推

好撚想清算呢班勝利球迷 咁撚易俾你過檔 反正要你都冇用 都唔會出黎幫拖

支那人開窗散文...

我七月講到而家
大把人係勝利球迷

一向要打，成班垃圾阻膠理論撚唔使理佢地，佢地係廢人來

push

同意

認同，收錢出黎同真心出黎嘅人又點會一樣
#Chinazi

只有一個方法可以有效打擊藍屍

繼續努力

大帥哥，誰大誰惡誰正確

呢班友見風轉舵 毫無風骨
第時香港建國 呢班廢老一定衝出黎攞功勞

GODSPEED

其實私了愈多，
藍絲廢老即使有錢收，
佢地都會怕左唔敢袋

真

入過廢老Group，
睇到D片，會話佢地在場，實打死D義士
但睇到私了片，成班靜哂

Be humble. 不自滿
方向正確要push harder!

因為佢地諗住人地一下都唔會搣佢地
企定定畀佢地打

自777比人入左一球之後就開始有動搖

尼個真係要好好利用

不過小心國際反彈, 依樣要文宣多 D 做野

我又去開下怨婦post失敗論先

真係比人打呀，又點會想響現場呢

勝利球迷

所以私了係會增加藍絲成本，
同會打擊佢地士氣

利申：客觀分析，反暴力，愛國愛黨

其實好難反彈，班廢老有曬架生，又拎住支國旗
鬼佬做報導唔係好似CCTVB咁表面，佢地識得分果班愛國賊

我係擔心我地果邊打死人姐, 唔反對私了

所以林鄭話自己得返3萬隻狗係無錯
藍絲只係勝利球迷 一見危險即潛

對付佢地真係誰大誰惡誰正確
因為佢地會屈服係強權之下
成日都話社會安定，最撚錫身係佢地

真的嗎？

推！

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

打殘一個藍絲，可免除數十手足被打！
我們只能以暴止暴，別無他法！
打殘藍絲，保護手足，你我有責！

絕對認同
佢地根本只係痴住權力個邊
之前有手足講過
如果美國插手派美軍入城
第一個插旗奶美個班一定係佢地

呢班貪生怕死既垃圾係最現實
呢句真係全中
再搞手足打撚到佢地仆直佢地就會淆底

好波清
記得散播下失敗主義

係有人死都住班狗打死示威者先啦都，下下打頭
班藍友

ching 繼續mon住

其實係兩樣都唔受
只不過硬個結果佢地受唔起

good point
今日和理非同勇武都做到野

絕對既勇武是必須的

講多兩句 話可能無命嫁wo

支持以暴制暴

其實幾百蚊真係唔夠跣親睇醫生

當初班廢老係咁夠薑既就反咗英國啦
根本佢地就牆頭草

well said

斷手斷腳就一世

以其人之道

唔係賺500
依家呃保險賺成萬,起碼斷手斷腳先賺唔返

成日話人英國佬蝦佢地
蝦左幾十年都唔識吠

琴日跌裝果隻狗咪黃左囉

+捉鬼互屌

藍屍本身就有好重既奴隸性格，
斯德哥爾摩綜合徵會令佢地馴服係我地呢便，
所以我地要對勇武藍屍／福建幫唔好留手
狠狠地打到佢地驚就得

岩哦~係咁打撃士氣~辛苦喇巴打

最撚搞笑出黎行街告暴動十年
襲警兩年
個個括左出去

藍絲出到黎會俾人打一身，收多多錢都唔夠俾醫藥費啦陰公

福建幫班死仆街仆街冚家剷

多謝勇武

點會唔夠睇醫生？有保險claim喎

大家係一定唔可以道歉
班仆街只會見高拜見低踩

多得黑警哩3個月既失控暴行, 令好多淺黃轉成深黃

tui

同埋咪撚跪
示弱只會助長呢班仆街

武運昌隆

比較想知有幾多藍/紅絲係真心勇武，唔怕受傷甚至死，會為國為黨捐軀

就算九十年代我們只爭取民主他們也跟中共口水尾話泛民攪港獨。同西藏一樣，達賴從來只爭取自治，中共一樣話他攪藏毒。

有冇cap圖

收一舊水
住醫院都用翻

呢班垃圾 只要你惡過佢 拳頭大過佢 唔聽話就一巴一拳打埋去

打得佢地耐 就會驚 典型廢老心態

Push!!

你一定要叫真獨, 共產黨先會驚
所以點解咁驚願榮光首歌

佢地班唔撚用腦嘅垃圾一直都係勝利球迷
自己陣營輸緊就會改口風
長頭草最佳例子

因為佢地心中冇一個堅定嘅信念
但我地有

同支那口交部一樣，得個講字

貪生怕死既垃圾

拳頭同錢就可以令呢班冇意志既垃圾收聲
如果係屋企有經濟能力既巴絲可以用一招家用出5分1黎制裁家中廢老
兩個月就跪低左

［賽後檢討］私了手法不完美可接受 入黎一齊改善

岩
班廢老藍絲垃圾只會依附強勢一方

你以為 claim 係即時扣數既咩 ...
例如你個手術要 5 萬，要自費比左先架。
而且好大機會保唔足，當保到 8 成，自費都要 1 萬 ...
咁就真係賠了夫人又折兵啦。

不過都係唔好輕敵
同埋留意下外國啲和理非加左膠

我見到savehk度d人都係烏合之眾, 一個講爆眼女係假, 另一個就話岑子傑係gay, 牛頭唔答馬咀, 得個大post多人like only, 其實成班都係食花生

經過呢兩日我相信維穩成本會大增, 賺幾次都唔夠睇醫生, 仲有機會命都無

啱，班藍豬只係崇拜威權之前已經有啲啊叔會話哇班後生仔，”火魔法”都掟埋，都幾乜乜乜之類

班同鄉會只係酒肉食客，有難自然會四散

呢啲大陸老鬼好多無買保險, CLAIM條撚咩, 最多叫佢地返大陸睇醫生唔使錢你敢唔敢睇?

如果紅藍絲係勝利球迷

CCTVB 可能反而可以變助攻
點解咁講
如果個畫面全部係示威者暴力贏到警察藍紅絲
政府又跪
佢地仲唔收皮

班3高廢老邊有公司肯保

由此可見 麻包袋先係最有用

[/quote][quote]

藍絲一直深信佢哋係社會嘅多數，班暴徒係少數暴力分子
只要手足們持續進化，將私聊嘅精神遍地開花，佢哋就會開始質疑藍生

老豆老母就最初睇新聞屌示威者到依家唔敢睇新聞

咁講

出黎唱國歌果啲收得果少少錢
如果出左事仲出唔出黎唱呢

好想見到十月一號無人敢舉中國旗同唱中國歌

不嬲都話私了片應該大肆宣傳
政府都識亂拉人製造白色恐怖想我哋唔敢出嚟啦
我哋都做到

又啱喎

仲有暴動係唔保架

咁睇法好快就會出

琴日有個post重係度屌鬼話勇武會失中間派支持

唔好再比人打唔還手喇
廢中廢老只會欺善怕惡
惡過佢哋就得

繼續keep住落去我地

正

真係講得好岩，佢地都只係收錢做野唔係搵命搏

因為中共同港共同保皇議員加埋何超 X 啲撚樣
成日吹話示威只係少數人

戇鳩既人先至唔願睇清形勢同吹假消息

講得啱 勇武還擊 止暴制亂

放心
CCTVB響呢方面十分幫得手

仲信咩沉默大多數

個少少出黎比人打到仆街仲敢出黎我就信佢真心支持支共啦

10分鐘黃金時間
全民皆兵，做少陣花生友拍片

其實係
依班垃圾係欺善怕惡，佢地唔會知咩叫人性咩係道理
總之拳頭就是一切，邊個好打佢地就會撐邊個
唔係因為佢地祟尚武力，只係因為佢地怕死

共識：底線打到終身賤廢，唔好死人！

死人國際文宣好難做

有冇留意水砲車有個位著火係水射唔到🤔🤔

全民勇武

好撚中

Pish

代入佢地角度
收人幾舊水畀人打撚到仆街
下次我都唔敢啦

//藍屍a: 下個禮拜六5落區洗牆,500位邊個去
藍屍b: 上次阿b同班暴徒嘈咗幾句就畀人打到爆晒肛入廠wo,你知班友而家冇性架wo,都係下次先啦//

基本上呢種對話我都幾肯定會係收錢既藍屍到出現
所以勇武反擊私了係真係必需的
嚇到佢地唔敢出黎先

真, 當佢地既信仰(共產黨, 港共, 黑警)徹底俾我地收皮, 就會崩潰

每次都打到班藍絲殘廢就啱架啦, 多多維穩費都唔夠睇醫生

啱啊，呢啲就真係民意逆轉啊

多謝今日嘅手足
今日最開心係响少折損下做到咁大反擊效果
但始終都為有手足被捕而擔心

我正式宣布：唔撚柒割 勇武叻仔叻女

要出，起碼多幾百個斷手斷腳爆春袋永久不舉先下到啖氣……

繼續滲透佢地

係講事實比佢地聽姐

q

認同
只要令佢地都認為我地會贏
就可以反cup 逆轉民意

呢篇文係正解

真係講得好好大大力推

要更多私了

好多手足對今日無打斷畜牧d手腳覺得不滿足，我有少少野想講

82空降師

你拳頭硬，最少呢班普通廢老知自己出去會俾人打，會縮番屋企屌，唔敢再無償/收咁少錢做嘢
但一部份吹雞做嘢嘅地區惡勢力，以後就會帶多啲武器
所以都係有好有唔好

大部分藍絲同偽中立撚都係咁
你爭取到佢就坐享其成
未爭取到就屌住你先
爭取失敗就落井下石

未FC亦冇得FC，新屋嶺走左44手足

絕大部份廢老膽小怕事，whatsapp group 裏面傳相廢嗡就叻

最硬果班老黑紅都已經出緊刀
有本事下之拎支炮出黎

藍絲歸根到底就甘心做順民
中國人就最鐘意做順民, 對住有權勢既人一盤散沙, 各家自掃門前雪
如果能夠改變同突破依種心態既話, 改為做有腰骨的公民, 香港就會有進步

今日有好多隻C鳥，香港人以前淨係識走避、甚至以為報警搞掂，而家都識得點做啦。

買撚錯邊啦 垃圾藍絲

貪生怕死呢句真

成班一係收錢 一係真心膠
一係就勝利球迷
形勢一逆轉佢地就收曬皮

有睇讓子彈飛就明
套戲根本係民意解讀既教材

加油呀各位手足

認同請分享

簡單講，佢哋唔係撐支那撐警察，佢哋只係撐 權力

邊個贏咗邊個就係佢哋崇拜對象
只要我地有勝利嘅跡象，佢哋就會埋堆

成王敗寇

大家順順利利，武運昌隆。

人多反包圍私了快閃

邊撚個藍畜落單黑警落單，唔死乜都得

好似睇戲都成日播，有d人跟住d仇家等佢落單，然後麻包袋，跟著d仇家就會成日杯弓蛇影

誰大誰惡誰正確
是你教會我們和平沒有用

支持，黃嘅永不割席

小小建議，大合唱完可以提一提隔離左右黎緊有咩活動

要佢地唔敢去藍絲活動

只要嬴 就有支持者
勝利球迷

要馬住淺黃就要靠和理非既大量文宣，對付藍絲就勇武向死裡打

呢個po真係要推

藍絲本質根本係奶強權嘅契弟,只要你打贏佢地就奶你,好撚簡單.

正 打柒班收錢做野既撚屌

有無人踢波我跟隊

要人！差你一個差好多！
【白宮聯署：將黨鐵納入香港人權與民主法案的清算名單】

Agree

用悔氣滲透藍絲Page

大家加油！！！繼續努力！！！
核爆都唔割！！！
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

呢個仲好，只要多幾個廢老走出黎話無錢醫，要籌旗，仲要一籌就十萬八萬，睇下到時班友會點？

好同意樓主,佢地為錢既唔堅持得耐,同埋見被人打/打死實淆到PK
不過私了既朋友 要好小心 先私了啦,
我相信差佬 實會睇住cam去搵返私了既朋友先
好似沙田新城市個次 同機場咁

讓子彈飛
邊邊贏就幫邊邊

所以你話班民意撚幾咁on9
小事化大，自衛就話會影響國際形象
咁你隔離比人打到爆缸又唔心痛既？定係等佢流血流到死你又有新聞可以彈上front page?等人救你不如自救好無？

手足好波

唔覺意仲可以拉攏埋D藍絲

佢都殘廢咗，無利用價值自然被遺棄，你估好似我地對手足咁有情有義

祝各手足 武運昌隆

只要打贏藍絲先可以消滅藍屍

做架兩,好耐冇聽證

全民勇武由打廢老藍屍開始
好想用嚟練下拳

推！！

自動勝利又可以出全長版MV

可唔可以加我入去

女人阿姨打唔打？

我位朋友失左蹤

兩個字 奴才格
呢班友同啲支那人完全冇分別 奴役佢就岩架喇

藍絲係可以既情況，必須一鳩打落去

好文必須推

岩呀 識個藍絲好撚蠢
人地send 段錄音話朋友個表哥個仔改邪歸正醒覺唔應該做暴徒 佢夠膽死forward 哂去 group度
蠢撚到冇藥醫 對佢地真係作故仔就得

過我地點對付大媽?打女人?

鼓勵post要推

藍絲同黑警嘅根本係欺善怕惡呀

呢個真
D廢老次次一挑機就比人打C了打到碌地
次次都有呢D片出
D廢老就驚
下次見到示威都唔敢講咁多野，或者食花生ONLY

動搖唔到,呢班垃圾黎,
今日我個藍絲老豆睇到fucking人手足
私了就話d警察死哂去邊度黎?
以前手足俾班狗打到頭破血流,
佢就會話抵呀,鬼叫你地出黎搞搞震,
俾人打就唔好怨

推 一直都覺得班仆街欺善怕惡
跳閘果陣感受最深 屌一句即係收晒爹

因為蠢所以藍,明未?

打 落力打!!!!!!!!!!!!!!!!

欺善怕惡
手足只係對準政權，佢地就出黎亂打人

遺棄就梗，不過你估下佢出黎籌旗對班藍屍既心理有幾大影響？

就算自己靜靜雞 block 左佢，心入面都會有好大條刺，自己再出黎收錢做野，下一次會唔會到我？

完全明白

係咪又要用暗黑兵法
整堆放宣 所有出過黎搞事又打人既藍絲 退左休冇得申請綜緩/生果金
睇下邊個仲夠膽搞事

辛苦曬樓主
勇武加油

[爭40000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

幫推

啱，當打人有風險有成本，班仆街打之前就會諗過先

越黎越黃呀仆街

明知冇不反對通知書都成班一家大細 老弱婦孺都出黎

忍撚唔到班仆街既所作所為

賺埋都唔夠蝕!

呢樣真，班呀伯成日仲當自己後生好打得可以恰細路

拆晒啲咩咩社團 重光後第一件事就係組織條例要改革

呢兩日已經好大影響

612
721
831
新屋嶺集中營

打破左心裡關口, 入球陸續有來

hoball

GOOD

所以打撚到成地見紅就岩架啦

我做緊今日開始做仲要好有效仲好係分化佢地

講得啱 班垃圾根本就見高拜見低踩
欺善怕惡

平民藍→弱智/驚中共
商家藍→為奶共賺錢

一個字：推

用番政府果招
制造白色恐佈
嚇到班藍絲廢老唔敢再出黎

等佢地得番把口躲在個西入面，0威脅

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

大家add oil

teoi

唱歌收100都可能比人打
你話佢地仲敢唔敢去唱歌

冇撚錯

態度正確
但要小心唔好自high同鬆懈

有趣有趣
一班欺善怕惡 貪生怕死嘅廢老

先撩者賤，班低智藍C 打人就還拖
武運昌隆！

希望係

藍屍一定比我地更容易恐懼崩潰

無錯 一定要還拖令佢地淆
但要留意可以傷可殘 但唔可以死

推呀屌

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

真係垃圾
對呢種撚樣絕對唔可以手軟

痴線 俾人打到咁 賺完都唔夠醫藥費

屌，收嗰雞碎咁多，又要俾判頭食左一浸，仲要俾人打，你做埋我嗰份啦

藍絲都係為利益既社會垃圾，邊邊贏就吹邊邊

831

沉默=騎牆，邊面贏面大就棒邊面，唔出聲果d根本更加唔洗理

拉籠淺藍，強化淺黃

人地都打後生女既時候
都唔駛再同對家講男女啦掛

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

岩呀

Twitter五毛話手足打死平民
戰線全開啊
—————
私了完都有手尾跟架！

講得好 呢班貪生怕死既垃圾係最現實

有啲人講幾多道理都聽唔入耳 拳頭夠大佢地就會覺得正確

全中 推

最慘係醫返都嘥藥費

私了唔好打到出血就更好，主攻關節同春袋，絕佢哋低賤嘅後代，少啲垃圾呃公屋

推撚爆佢

賺幾百唔夠醫病

唔見血會有冷氣軍師屌

同佢講 阿sir做嘢唔使你教

明園西街有人高處投擲電油
防暴趕走街坊、記者禁採訪

【即時】(22:21) 明園西街有6名中年男子投擲兩桶電油，其中3名男子持刀。男子將電油倒在地上後，隨即跑進「香港第一青年會義工團」的會址。現場市民鼓燥，防暴警察追截並進入該處，一名防暴警察表示「警察會拘捕」。現場街坊大喊「支持警察、嚴正執法」，並為趕至現場的防暴警察歡呼，高呼「阿sir跑快啲呀！」

地上佈滿電油漬，有街坊試圖倒水，惟被市民及防暴警察阻止。有街坊大喊「唔好食煙，唔好玩火」、「要用沙㗎」，警方則指消防會到場處理。

及後，現場仍然未見持刀及電油的中年男子被捕，手持長盾的防暴警察將現場的市民及記者趕離「香港第一青年會義工團」地址，呼喝記者「全部記者離開！」，又用鐳射強光照射記者。最後，將記者和街坊趕至明園西街接近英皇道街口。聚在明圓西街的街坊不滿，指「記者有權可以入去影嫁啵！你哋又放人啦？」

【北角現場直播】

【不斷更新】9.15 港島「自由行」

#獨媒報導
追蹤最新消息：

報導有價，請月捐支持

推。

721 831

exac7ly

努力

大家加油

不嬲都話班撚人欺善怕惡

冇,我只係順道答左句香港警察咁撚垃圾你依家先知?

..

Make sense

同埋大合唱完去附近痴下牆 多自己友會冇咁驚

佢地有無屌啲嚇驚人無撚用

推一推先 順手放啲文宣

強國想喺國慶前滅聲
製造歌舞昇平景像
既然佢想國慶一片紅海
我地應該支持強國 將chinazi貼到四圍都係

呢樣真
企前線我就怕被捕
打鳩你就藍絲使乜客氣
你見今晚打福建佬好多口戴都冇

其實勇武都要有文宣同和理非配合
互相補位先可以發揮最大功效
btw今日嘅手足好波

樓主應該要係藍絲group用呢點分化

夠膽收錢出黎 後果自負

大把中立撚都係勝利球迷
到時贏左就扮野話自己一直都企係我地呢邊

都係個句 春袋優先

黑警打人最叻講前因後果。連直播都話係假

基本上盲撐 又最鍾意話自己中立

要佢地後果自負

可唔可以推呢個post 多d
推耐d

打鳩哂啲廢老藍絲到半廢咁撚鍾意出嚟打人啊喇

樓主講得好

無錯 遲遲唔搗亂
唱幾日歌 中共即刻發神經

冇錯。呢班愛字頭，到時如果真係比美國佔領左香港。佢哋即刻由仇美變愛美。

呢班貪生怕死既垃圾係最現實

好撚中

樓主咁樂觀，搞到我唔小心射左

勵志 我地自己人知道我地人多佢拉唔哂！今日臨起行前聽到隔離中年姐姐問佢隔離位中年靚女：行唔行呀？你驚唔驚？

唔驚！
然後兩位靚太就跟住大隊叫口號咁一路行

所以張爛鬼紙根本再冇用，黃pool超堅定係真。
次次人數都會比到迴響出黎再打7 fucking幫同狗，勝利球迷遲早轉駄！唔好放棄！

true

今次連CCTVB 記者比人打埋，不停Loop 藍絲比人打残同先撩者賤嘅片……

好好利用黃金十分鐘

真唔真
cap D圖出黎睇下先
我覺得佢地最多唔出聲
未到轉立場
始終仲有解放軍
CCP唔怕攬炒既一定可以強行收我地皮
所以唔覺佢地會認為輸所以轉

推呀 私了私了 五大素求 缺一不可

個班人根本就係選擇性接收假消息冇可能可以令到佢哋睇到和平一面

真呀，香港好多呢類人，他朝有日新政府成立之時呢班曾經撐警撐政府既人都會轉㑀，到時佢奶得新政府仲勁tim呀

我畀你賠到足，畀人打到骨都斷，爆哂肛收一千幾百都唔肯啦

我肯定佢地會比連登仔更快叫SIR THIS WAY

支持

至少動搖佢對警察既信心先

嗰班只係 雲迷熱狗。
其實 熱狗唔係罪，但係各有各做下，你又唔做野，但又𨳒𨳊我做野。
𨳒佢私怨𨶙

RAY

熱狗真係好撚煩 佢唔抵得咪開第二樣野做囉 無人想跟佢

好多係勝利球迷依樣真

私了 Hit and run

文宣快d出動, 長輩圖呢?

其實對狗都係同一道理

全民練武，屌佢地老母

佢地會自動過濾對黑警不利既野
save hk入面有審批發言 岩聽先出得
呢班人基本上無得救 仲未知邊個比人洗左腦

幫我正皮數加一，唔該

或者令出去撩事鬥非嘅藍絲唔敢出去 淨係做下冷氣軍師

我係沉默嘅大多數，支持唔好打死人，但一定要永久傷殘……

知道對家點諗好重要

其實只係一班趨炎附勢嘅小人
收到錢，又過下癮，咪歸邊囉！
唔對路就走㗎啦，鳥獸散

廢人永遠都係欺善怕惡 呢個係定律黎
仲有左膠含撚啦 警察打人你地出黎擋呀

武運鏗鏘！

唔洗FC
因為人性就係咁﹐你以為佢地真係支持政府咩？
佢地根本就係一班盲撐權力既人。

真係無法認同更多
到而家仲諗住要同班藍屍講道理感化佢地既人真係on撚9
跟本對付呢班負智力欺善怕惡既勝利球迷唯一方法就係要惡撚過佢地

最緊要係俾佢地知 呢單野唔到佢地話事
突個柒頭出黎 就打到佢地縮返入去老母個閪
你係網上fb廢老page圍爐 我地由得你
唔撚好再出黎獻世

Totally agger
有啲藍屍呢排都話和平示威冇問題 不要暴力
仲要係高學歷嘅高級藍

福建人 assemble
諗返都覺得on 9
不過廢老有冇咁好英文

欺善怕惡既戇鳩廢老藍絲
你地都有今日喇
用個腦諗下幾時輪到自己啦

和理非真係除左有街就出 有文宣就share之外
都好似無咩幫到手咁
只能夠唚氣啲講句 尊重前線勇武決定、升級 核爆都唔割
多謝咁多位堅持到而家嘅手足

勇武

其實何妖一直想喚醒我哋，不過我哋揀咗唱歌

其實唔係民唔民意，係要敵人少咗一部分力量，續漸瓦解

唔係佢地死就我地亡 唔使留手

有留意開呢三個月班廢人風向既話都會發現，我地越和平， 佢地嗌我地暴徒嗌得越大聲，因為佢地更有信心講野講得再仆街都唔會有後果 ，其實呢班撚樣，包括共狗，一早心知肚明我地暴唔暴力，根本佢地自己都唔撚信自己講既野，好簡單，如果街道真係有成百萬暴徒，呢班撚樣仲敢行出黎指著我地黎鬧？

佢地既暴徒論真正目的就係想大我地， 等我地自己劃地自限，為左唔比藉口佢地就無限降級， 而當班堅信勝者為王既廢老見到要屌我地既成本開始同屌共狗差唔多既時候就會自動收皮， 記住， 呢班郁d就打人同玩白色恐怖既人本身就最怕呢d野， 佢地見到屌我地要付出代價就會開始縮同變中立， 如果我地佔領上風仲會立即倒向我地， 所以而家仲話咩暴力畫面會失民心既唔係白撚痴就係間諜

小農性格

認真依架私了先可以保住個運動 對面係咁想你死重洗鬼俾面佢？

捉返啲藍絲話佢係鬼

推 一直都咁講

幫手睇水

仲有輪姦

由第一日已經講，前線既畫面係鍵戰撚塑出黎，民意唔係暴唔暴力既問題，係鍵戰撚幾有心機做文宣既問題

44個？

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

gfhg sdgm!

$500 出黎舉支那旗？
不了，醫藥費都唔夠比

pish

打到佢地斷骨就岩

永遠有班人都係勝利球迷，唔好諗住用愛同道理感化佢，佢地睇野好現實，只會見高就拜見低就踩，邊到有利就轉邊度

btw 我記得有個手足係東涌黨鐵幫藍屍擋左下啲防暴狗，個藍屍仲屌番位手足話佢老鼠屎

驚撚到 原本重好威威落街打o靚仔唔使還咁爽
到而家知有代價 立即縮返入班狗個閪度

願榮光歸香港

喂mon post狗, 而家全民勇武了, 私了成風, 夠撚膽你就繼續做臥底+休班拉人, 腳都打斷你, 春袋都打爆你

五大訴求 缺一不可

再升級再升級！！
冷氣軍師全面進場幫勇武手足

「突發」再升級救人+打狗既新方法！！推上熱門呀！！

有得諗 夢遊時
有10零20個裝下垃圾 清潔下

諗起上次個雪糕筒

狂叫佢地加錢, 加到3000一個

認同
民意？
贏左咪有民意囉

比人打到爆哂缸 班黑警又拉唔到落手義士
心理好難平衡喎

驚啊？驚未唔好出街囉

呢個真, 等佢地知道收一千幾百要負上嚴重後果, 先唔可以再咁易接ＪＯＢ

講得好

呢種人 只會驚自己企錯邊 完全唔在乎黑白是非

Tui 香港人旗開得勝

方向正確

岩呀. 而家仲肯行出泥既黃打死人都唔會割，班part time 愛國廢老咁錫身收幾舊水仲同你搏命咩

我肯定，勇武義士係捉唔哂，源源不絕有新力軍，就算出解放軍、宵禁、開槍鎮壓都唔會怕，退完再出。

家有小朋友出唔到，但小弟肯定係後備軍

今日火魔同物攻都一流

屌！Delete Post啦！知道好啦！教精人做咩呀！

班on9藍睇親都係假新聞
信埋啲街邊師奶阿叔send 嚟嘅流言蜚語
錯估形勢成日自high打飛機

反而我地呢邊掛在口邊嘅都係話「唔夠人」「民意會逆轉」「輸緊」

佢地眼中：誰大誰惡誰正確

邊方越惡 就會越撐

藍絲 唔明 點解仲有咁多人
個腦開始唔堅定

要令藍絲轉太，劉曉波甘地都無用。
因為他們本性就係欺善怕惡。

你有贏面，有威脅，他們就不敢出聲了。
共產黨國共內戰死1500萬中國人，他們也不會在乎。

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

尾龍骨

核彈都唔割，加油

柒頭藍絲而家要收好安家費先好出黎做架量

要推

樓主講得好啱，兩老深藍講既野一撚樣，呢家會屌埋班狗廢，正宗輸打贏要

之前連登有一排齊齊滲透港人講地等fb，同埋互add，效果其實好好。
可否搞多次

出黎呀 睇下邊撚個話事

希望係咁

但我身邊亦有淺黃港豬覺得唔好搞咁多

真呀！！ 同佢地講，除非你係何君堯，如果唔係撚有人保佢

藍絲只係一班貪生怕死得把口既垃圾
無信念點會鬥得過有信念既人
佢地進化時 我地會進步得更快

無撚有錯
祝大家武運昌隆

打到佢廢但死唔去

大家用唱歌嘅時間健身跑步
全民勇武

不過大家都要睇人數打,好似昨天佢地人多就算啦
反而今天呢,他們境然無爆頭骨折,手足真是不完美,可接受,有改善空間

Mon post 藍屍畜曱甴屎同警賊祝你地死無全屍

祝大家武運昌隆

一個字打

話左依班低智慧 低EQ嘅生物最鍾意講錢講利益 而且貪生怕死

藍成日屋企睇電視食花生捽腳趾打飛機唔知現場真實環境

往死裡打

依樣真
我屋企兩藍老
開始唔敢咁大聲屌

正氣POST 推

up

呢樣真 反正警犬都係當班fucking幫condom 當場拉到就話啫
你估班警犬(現階段)會嘥人力物力
事後幫佢地查咩
我相信北角班街坊都忍咗佢地好撚耐
今日終於出翻啖氣

全民勇武之日就係土共消滅之時

痴下牆 入藍絲group慢慢帶風向
打國際鍵盤戰 好多野可以做架

真！全民勇武既時候到了

講得好岩。
pish

人性最醜惡就係藍絲

黃營收錢打人，藍營收錢比人打?

轉黃啦屌

呢班藍絲無腦無根，當李嘉誠都去屌既時候，你就知佢地黎左香港幾耐。
你要文革，你要民眾鬥民眾，我就將佢推至極點，成日把口就話打死我地就岩，就將呢套野掉轉講，到我地話打死佢地就岩，俾佢地試下咩叫白色恐佈，相信無人敢再出黎。

共產黨就是硬到令佢地屈服

藍既除非智障, 其他都係為錢,自私自利
要呢D人為立埸受傷? 唔可能
佢地人數一定大減!

藍絲一向都欺善怕惡，惡下佢哋就會驚
睇下下次佢仲夠唔夠膽出黎

行街>俾人拉>俾狗虐待
打狗>俾人拉>俾狗虐待

咁點解唔打？
如果可以早啲識還手就好

一句講曬:多謝勇武手足

藍絲不嬲都覺得班後生喺度玩
你唔出盡力打佢
佢又點知你真係咁認真

我都覺衝突一停啲藍絲即刻活躍
所以要keep住打

武裝起義！
其實搞咁多野為乜

有狗氣照都照唔到佢地番屋企 除非佢地即刻過關番大陸啦

以武制藍

的確係 家中廢老今日真係呆左靜左

武運昌隆

不報警 不拍片 不影相 不阻人

同埋平時見到有藍絲廢老屌柒文宣手足甚至出手
可以化身為活性碳噴霧師幫藍絲廢老去除戾氣
唔係以為成日搞鳩手足無後果？

反之佢地會話你抵死，而平民跪地永饒響佢地眼中簡直係治癒既畫面。

that fucking ture

例如今日個廢老 塊皮比人噴黑 嚇到佢地懶屎 因為佢地都驚盲 驚比人打

所以大家真係唔好跪
唔值得

比人蝦 一定要覆桌
打到佢驚 唔敢再還拖
左膠大愛永遠都唔會明白既定劣

贊成

Post

祝武運昌隆

呢樣真 本身都係淆底獸 今日比人包個陣想豁出去

驚失去西方支持，慢慢嚟啦，依家勇武咁樣已經好成功

Push.

無錯

一早知佢哋唔係 「反對暴力」

係「臣服暴力」

頂硬上

出盡力錫落去

不止理解勇武
而係贊同勇武
祝武運昌隆

Agger
仲有林奠都撤回左 遲早清算埋班狗

武運亨昌!!!

點解硬係有D和理非關心福建佬個頭多個手足個頭?

認真 私了唔好打頭

正解
所謂愛國，無錢俾搵鬼出黎同你愛
當私了風氣越勝，就到佢地驚

打柒佢 絕對唔可以向惡勢力跪低

Push
915手足搵命博，公關要人；再落力d
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

佢地最鍾意左膠同黑警，護住佢地犯法，無人理又可以非禮後生妹同打人。你會打7佢地佢地唔再係零成本做事。佢地就唔敢咁惡。

不能同意更多

向佢地散播失敗主義

大家都好掛住新屋嶺入面嘅手足，打波嘅時候要出埋佢地分力呀

係時候重溫一下:
社會變革要有嘅十個覺悟

29:00 九. 騎牆派
勝負已分才落籌碼
咁自己就會必勝

一定要將福建佬D慘狀POST去藍谷度
可以用"下,手足比甲由打得咁,你地仲唔出黎?"
係會令多一D藍屍企出黎,但會嚇退更加多既藍絲
令佢地知道代價重,淆底
請各位已混入藍谷既手足可以咁做

push push push 大力d打呀！

欺善怕惡

67暴動算唔算

點拎民意 蠃曬咪拎民意囉

就係之前太客氣先助長咗咁多藍絲出黎踩場
本身黑社會嗰啲應該唔會怕
但都起碼等啲大媽/撕紙狗唔敢出黎先

67個陣邊未有抵疊政策
班廢老化未落到黎

不嬲都話 你被班廢老打化仲唔還拖
班廢老只會當你沙包越打越狼

班狗都一樣， 啲仆街最叻計算。
當佢地計過收既利益唔足以無咗條命就會跪落。
唔係點解政府要嗱嗱加ot加補假無上限。
唔好再動之以情，由佢地決定做狗一刻就無諗過做人。
大家要諗吓，成日喺直播睇到啲狗上曬裝備，只要示威者有小小行動都緊張到仆街，證明佢地幾錫身。
外國形象緊要，但奉勸一句：香港人自己救自己。
淨係等美國開個會講開場白都等成個月。
再等等下手足都俾人溶曬啦。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

班藍屍個個都欺善怕惡、見風轉舵、勝利球迷
見個勢企喺我地個邊，就開始動搖，驚俾清算私了

一講北角就知福建幫啦，福建幫等於黑社會。打黑社會簡直係民心所向！

藍死廢老要見血先識驚。
依家就要係何妖吹雞星期六拆牆之前令佢地自己分化，怕死就自然唔出。出得既就一定係黑社會撩交打。

推 永撚完都支持前線 支持勇武
和理勇武一齊合作

臨尾補鳩個廢老手甩骹果下

哄唔得，
係要逼佢地先肯含，
成班臭雞

推 啱

啱

成班傻閪仲以為自己大撚晒？
你班老野點都唔夠班勇武手足咁勇
都係安安份份過埋收尾幾年啦 咪撚再收錢出黎柒啦
依家既你地玩唔起 唔到你地話事家啦

求教係BK開咗ac,已經學梗藍絲tone叫人番大陸讀書同罷睇tbb,點知都好似俾人發現

勝利球迷個比喻講得太撚好
假設我地最後真係贏左
啲藍絲自然就會唔見晒
只想企有權有勢個邊既垃圾人種

agree, pish

藍C最愛貪生怕死

Agger

唔好打頭 擔遮
同我記撚住呢兩條金科玉律

要感化藍絲，除咗要文宣，仲要用拳頭。

Agger
我啲深藍屋企人今日睇住tbb屌班黑警屌咗成日

以武制暴

認同 幫推

打撚到佢地仆街

絕對c了

黑暗兵法：
扮被私了的藍絲去藍絲ＧＲＯＵＰ到「眾籌」。

pishhhh

一直都係咁講 if they can't beat u, join u

就係因為831唔見左3位手足的事
潛意識大家已經認定呢班狗係殺人犯強姦犯，無人制裁到班狗
所以今日掟雞尾酒大家已經接受左 (搭船時見大家睇住燒水炮車何其振奮）
要知道我們承受左幾大代價，呢十幾宗無可疑死人案件，失蹤，義士自殺
依一刻仲對住道閘講民意
我想話TVB新聞收看率係唔夠2百萬人出來受過的大
勇武會逐層升級，淺藍變黃，要3百萬人出來並非夢話
禁售武器，外國制裁，繼續守你既黨鐵鼠洞，他日會有二百支雞尾酒侍候

唔需要太理會對家諗法
佢幫唔到我地
只要我地有明確目標 一步步前進就可以

劉備都有對頭人 曹操都有知心友

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

跟

好

仲叫人唔好私了果啲收皮
下次帶撚埋釘棍去扑頭
睇佢菜刀長定棒球棍長

結果除口罩相認個班都係廢佬

但唔好太揚，要顧及國際形象。

人權法案通過先。

一句話：誰贏就幫誰。
再一句：唔知邊個贏就騎住牆先。

真
以為執法不公 不盡不實既好處係曬自己手上
點知嚇大咗市民 壯大咗個膽
咁早就叫暴動 宜家先知詞窮
但太遲啦 藍絲都麻木曬

針冇兩頭利 有得必有失
幾十歲人都唔明

其實我地有時都係 要自我檢討下

讓子彈飛

比你講一講又係
邊個統治根本無所謂 唔好阻住佢做順民搵錢就得
話唔定美軍真係兵臨城下時佢地個個爭住sir this way

一睇班畜牲咁鍾意奶共就知佢地係m狂啦
可能打多兩打就被馴服tim

敬祝武運亨昌

廢老無思考生物
鬥大聲鬥惡打得贏就係贏

天佑岳義士

hit n run

打！大力啲打！

私了往死裡打

最啱聽呢個post

同時文宣不能停，對內要堅固，

對外要分化：
1. 低層黑警 vs 白衫
2. 黑警 vs 林鄭
3. 政府 (仆街政策 e.g 減老人福利) vs 藍絲

對!

權威性人格就係咁，永遠做勝利球迷

當成本同利益不成正比，班藍絲點會岀

個班大陸閪同廢老廢中諗住年青人怕事唔還手咪踩到到上心口。你幾可見有組織係一個人出嚟打殺？咪又係狐假虎威。

人，永遠就係群體動物講數字。家下班示威者心魔已破，隨時會發生後巷麻包袋嘅事。

屌班藍c，為L左幾百，真係唔死都冇L用。

認真唔洗驚黃轉藍 因為唔會

好感激前線手兄既無私付出 無論你地做咩決定都會支持

推推推推推

支持

一定要嚇番佢地

咁中意9吹作新聞

堅定黃表示 講得岩呀!!!

要話比佢地知收少少錢出黎就準備終身乞食啦

武運昌隆！

P仔無得like

不能認同 更多

仲有班為左錢而企出嚟嘅人 佢地諗住有錢收又有得打下人咁爽

而唔理咩政見 眼中得錢 要打到佢地多多錢都唔夠膽出嚟就叫成攻啦

估下自己人俾人打到咁會唔會俾醫藥費

但小心佢地出大媽團
搏勇武仔唔打女人

612 721 811 831 新屋嶺

文宣都要加油！

福建邦，好榜樣

社會唔係提倡男女平等 一視同仁咩?
睇下女手足受到點既對待?

好認同，家中廢老紅底
之前10點嗌口號已經郁手郁腳要打我，尋日cctvb播d私鳥片我狂串佢叫佢咁愛國一齊落去打，佢都死狗咁

感謝勇武

借巴打說話
呢啲唔係私了，叫公民自衛
警察選擇性執法，面對黑社會暴力
市民只能夠用最低限度武力保護自己與他人

現在黃絲係大多數，好多黃絲自己都唔信

呢個要啊 失敗主義對佢地嚟講真係一擊即潰

你地無做錯到
打鳩藍屍

推！！！

岩啊 等班仆街藍絲知道出黎就係會斷手斷腳仲敢唔敢出黎

講得好中，我父母都係勝利球迷，就係覺得後生仔邊有可能夠打

Diu巴打好有計

加油 , 感謝勇武

不能認同更多
但手足要注重唔好俾仇恨懵敝
淨係錫下春袋好啦

後生仔點會唔夠廢老打

巴打有道理 藍絲已經變左做少數既反對派

沒有真正的愛國 只有收錢的愛國

藍絲廢老 見一打十

勇武是出路

晤割，不過請記得我地同佢地唔同，不要勇者變惡龍呀。
老共曾經都行過相同嘅路，切記！

係，班藍絲真係班死仆街黎
最鐘意就係睇人仆街，成日想示威者死
但如果抗爭成功，就會係識攞著數，仲衰過free rider
之前，我都會同佢地講下道理，
依家不了

呢班藍絲廢柴永遠依附權勢，貪圖已益，他日就算Gphone 做 總統，佢哋都奶

啱啦，班人渣欺善怕惡

仲有，比幾多個人打都好，都要追死同一個打，
打到佢起唔到身，隔離d撚樣先會驚

傷其十指不如斷其一指既道理

藍絲心底𥚃好撚怕事，自卑
經常助紂為虐

一定要私了啲撐警人士

私聊

果然係真垃圾

我细佬話如果中共倒台，國民黨上台，班藍絲和建制即刻轉軑支持國民黨。而且即刻數臭中共。因為他們一向西瓜靠大邊。

從來依附強勢做勝利球迷成本係最低
容易立不敗之地
唔洗用腦
盲從就得

會唔會遲d唔止爆頭

依個真，要知和理非諗咩
聽到幾多人唱歌先知

絕對同意

巴打可唔可cap d 對話圖黎睇下振奮人心

香港人真係好易習慣
7.1撞下車仔都話暴力

依家開拖到咁都唔會話暴力
最多講下抵死 打死佢地之類

最頭痕真係政府

支持~~~~~~

和理非都要爭氣升級呀

922未有野做？
係時候參與啲室內唔使申請Nono嘅活動
約定你沙田新城市+連城廣場
齊齊阻住做生意
癱瘓商場生意減少租金收入
向商家同黨鐵施壓

和你Shop Channel

係 出師個名要正名
公民衛隊做野

勇武必勝

所有人都幫手剷除黑社會

agger

因為佢地好多都無腦同仲係祟尚威權，同帝制時代d人無咩分別，當你有權力同力量嗰陣佢地咪又係聽聽話話唔敢反你

再岀嚟？打撚到佢殘廢啊

巴打繼續努力！

我最期待的畫面出現了.JPG

感覺真香港人開始唔再係雞蛋了

武運昌隆 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

繼續出

藍絲最叻得把口
我公司有幾件，成日話遇到黑衫一定打佢地乜乜乜
但佢地連出去示威區嘅勇氣都冇

篤灰果D深藍同呢班黑社會一樣咁可惡
我期望有一日, 佢地受到制裁

為公義一方愈受壓迫愈強大
為錢既一比人打就會收皮
定劣黎

撐警暴力人士

總之各位都要小心，齊上齊落

講得啱！全民勇武指日可待！

P

佢地最跨就話打啊打啊打死班黑衫
但見到自己友被打唔會出聲 落場都唔敢落

講得岩

手足武運昌隆

入一次icu為左500蚊

成班左膠讀書讀壞腦
讀書係令到個人文武相存,唔撚柒係唔講手呀

講得好
啲藍屍暴撚貪生怕死
老老實實 佢地只係一班無人性無血性既廢物
唔會對敵人有一絲絲既憐憫 佢地只會覺得721既黑社會係無做錯到 唔會覺得俾佢地打既係無辜既市民
呢班人諗野好撚好撚戇鳩 非黑即白 盲信權威
俾人打一定係你自己問題 人地唔會無啦啦打你
政府講野一定岩 唔係點會做到咁高位 一定好聰明

但事實上現實根本唔係呢一回事

呢個反映現實

推呀 呢個真 佢地真係會幫贏果邊架

攻擊就係最好防守

721831

唔洗兩個月
有朋友試過
兩老即跪
雖然只係唔再喺屋企發表偉論
同班藍絲朋友應該都仲屌緊示威者

講係好啱
撐警從來都唔敢敵眾我寡既時間郁手
平時就打飛機口講打柒黑衫
做就笠水
所以只要令佢覺得周圍都係反對人士佢就唔敢出黎

起我底就知我係醫護
今時今日病房都係黃多

講件真事俾手足聽
有幾次有廢老病人係病房無聊鳩up話見到一定打柒d黑衫乜乜乜
我同我同事聽到對望左眼
之後我同呀伯講
你眼前就有兩個，係咪要開我波
佢即刻話"屌講下姐，點夠呀sir你地打呀"
一路笠水笠到出院

講中公司廢老既心聲

唔好比佢停，永遠support 勇武義士，永遠support 私了

岳家軍集合!

推撚爆佢
全民勇武

唔撚驚！照出！

All done!

你有冇諗過唔怕死嘅人係最恐怖 我地已經忍撚夠 比人打一定要還手。佢俾人打過一次佢就唔敢再出去，但係我哋俾人打幾多次我哋都會繼續出去

最撚on9就係呢d政府
如果和平遊行都坐終身 d人一係就怕左
唔怕果班就變左殺人同遊行一樣懲罰 仲點會怕殺人？
尤其唔怕既人一多 膽都壯埋 只會越黎越收唔到
一d智慧都無

啲藍屍弱智寄生蟲以為跟住黑警就可以打人
sorry ，係班寄生蟲俾人打到冚寄產咋

尋晚聽到啲廢藍老又係度計示威有幾錢，話唔係有錢收點會日日咁搞根本佢哋無膽認清事實

不要停之：
1. 繼續經濟制裁藍屍店舖
2. 係藍屍group範圍做反文宣

講得啱喎

打返佢轉頭

團結就是力量

冇咁諗過

其實我地應該都去多d 籃果到睇野, 岩位先郁手

係，因為佢地係為錢出黎，同佢地周旋，佢地一定唔會攞條命黎博

推，此post必須所有人都睇一次

諗起happy konger講讓子彈飛條片，真心革命係一堆騎牆派 見高拜見低踩，特別係班死廢老，欺善怕惡

思路正確

大家唔好忘記
死左既
傷左既
拉左既
仲有新屋嶺既女仔

呢條數有排佢地還

武運倡隆

私了癈老！

收錢愛國喺要付出代價 等收皮啦維穩班

唔敢還拖...死硬...

都係果句，多你一個真係好撚多香港人加油

一路都知係咁

核爆都唔割

唔知班中共國生番知道咗會有乜反應呢？嘻嘻…🤭😂

今日公司既深藍話開始發現警察原來無用，保護唔到市民
佢地終於明白721我地既感受，we connect

推撚爆佢
全民勇武
打狗救人

係鎮懾翻廢佬，佢地年紀大，被人打完無咁快復完

武運昌隆 推

行撚到班藍絲收皮

武運昌隆手足

成班藍廢根本垃圾
佢地chiwawa無分別，無事鳩叫，堅打縮沙。

明哂

計下數都知, 遊行有二百萬人, 當黑警拉咗二千人, 只係拉咗0.1%, 依家有三萬隻黑警, 如果想拉得晒就需要一千倍警力, 即係三千萬隻黑警

第日藍絲身價暴漲
維穩費又高左

福建人出嚟

獅鳥顯神威！

全民練（棍）舞！

有人淺藍變深藍

淺藍深藍有撚分別咩,都係弱智

願各位 武運昌隆

咁輕度都識諗野
嚴重弱智就比人控制晒思想
仲要係公墓員

藍絲都係貪錢兼貪生怕死架啦

Valid argument
我地要記住三樣野

堅持! 堅持! 堅持!

twitter要人recall 612, 721, 811, 831 既暴力片

其實香港既所謂惡勢力都係持住人多，陳浩南果D諗都唔好諗會有，仲要呢個年代既古惑仔，佢地唔夠搭馬就收皮，所以荃灣果單係好例子，加埋尋晚北角既就更加成功…

佢哋轉唔轉向都要打
打撚到賺埋都唔夠睇醫生就啱數

家下直頭升級左叫做為自由而戰鬥添，因為國際黎講共產主義呢D獨裁國家不流都唔好，我地四係反抗極權統治，同埋之前200萬人其實已經加曬分…我地今時今日做既都係反抗獨裁極權而已！

正確

岩呀!!
光復香港, 時代革命

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

全民勇武 好好保護手足
至少對廢老藍絲一定唔撚準怯

打波一定要組隊呀大家😭😭

光復香港！時代革命！

打到班仆街醫返都晒藥費
睇佢地仲出唔出黎搞事？

光復香港時代革命

勇武加油

推有用文

點樣用文宣入到佢地腦？ 感覺宜家文宣減弱左

Support

呢個要推

記得唔好打死，文宣會救唔返

支持私了
而家save hk都係怨婦po

保持警覺

打爆班Glory Hunter

成班仆街欺善怕惡

非常認同勝利球迷論

大家記住以後一見到廢老藍絲挑機就要跟隊打波

我地可以吸納埋呢班勝利球迷，雖然佢地都係撚樣，但係我地為左贏唔係為啖氣呀。

去呢到幫幫手畀下意見啦！
心理學分析 - 文宣方向

吸納既方法就係打贏佢地

正確態度👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

狹路相逢 勇者必勝

做多d文宣要同班左膠講要開戰啦

堅打佢地好樂意抽水
有反抗就會縮沙

樓主完全冇有錯
仲諗民意轉嗰班真係要反省下
如果係6月嗰陣講民意逆轉，ok fine
但今日仲講逆轉論嗰啲 我真係懷疑嗰班人係喺到亂軍心；或者根本就係佢自己唔認同，有潔癖，就強加自己套價值觀落人哋度
大佬9月啦，一早企好哂位喇，仲逆轉

由頭到尾支持勇武

記得唔好打死人喎

咁有道理既論述竟然3個月後先出現
誰大誰惡誰正確

巴打辛苦晒
之前都入過藍谷，頂唔撚住quit左

都係個句我和理非次次都好乖行完就聽話回家，但到今時今日如果比我見到打人藍絲我唔會再忍一定打實你

各位要多啲踢波, 踢得多就多朋友

好似中史某代，用薪養兵咁

屌~你好撚有班理

當呢D魔警編制外既幫兇大大力翦除
社會民意認同一致勇武對抗警暴
香港人還會輸嗎?

自衛民團對準鄉黑, 普通市民根本唔會驚
反之差佬係連普通市民都搞
民意又點會輸

P牌係咪推唔到

「點解拉左成千個都仲有咁多嫁」
我個藍絲老母日撚日睇TVB都問呢句

要靠武力威嚇來滅聲

講得出呢句個心好撚驚

我老豆都係藍
721單野，係咁話車上面d人抵打，我屌撚到佢問我，係唔係佢出街我會打尻佢？

到早兩日北角fucking幫 被手足反cup, cctvb每播一次，我就係屋企講，抵撚死呀，出手打人，結果垃撚圾到被人打到爆哂缸，打撚死呢班死仆街就啱啦，呢班仆街之前打人斬人就牙斬斬，含撚啦屌你老母臭閪

我老豆聽到我咁講，一係唔出聲，一係轉台

呢班垃圾就係要人管, 就係要人拎住支棍指住, 唔比人奴役唔安樂
所以要把握佢地心理好容易

本身就奴性重
鍾意依附權貴
自己就痴衫尾

真心
係要畀佢哋知有代價
啲刀佬棍佬黑幫先識收皮唔好出嚟搞亂香港

用返佢哋嗰句
止暴制亂

只係想講唔好玩到睇落似酷刑，其他隨意。

呢啲都唔只係勝利球迷
係權威型人格嘅賤種

先撩者賤就係民意。

沉默大多數平時好少會採取激進行動。但是，被不斷騷擾時，平時和平的人往往反應都會很大。

點解政府失去民意，就係因為不斷撩交打，不斷點火頭，不斷推出政策惹起爭議。

小心對方吹風打散勇武

抗爭者比人打足三個月終於開始破窗，就有人吹「私了/以武制暴」有問題

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

仲有百幾萬人一日唔完成街都係

仲有係比人抄過牌既只會越黎越勇

呢句真

推啊

好啊